點解d警車就咁可以泊係巴士站出面

有冇人可以解答下？

點解可以塞撚住個巴士站

新翠喎，我睇住你影

我再影你，信唔信

你過去敲佢玻璃 叫佢駛走架車呀嗎

差人大曬

阿sir 泊車唔使你教

田心

阿sir 做野洗唔洗你教啊？泊埋入你屋企都得啊！

阿sir做野唔洗你教
再影告你阻差辦公

拿，香港警察呢...

你係咪有特權！你係咪斷鳩估！